有咩工係可以做到老？

唔計專業人士
揸車， 巴士， 的士， 小巴等等
仲有咩

正苦工

雞

看更

你有心做乜野工都可以做到老啦

老雞是冇人要的

專欄作家/傳媒

乞衣

全職綜援

[/member]

老闆

機場廢老位

國家主席

咁熟嘅,老細係外國人？唔好相認

保安

聖誕老人

廢青做到廢老

船長，70歲都重有人請

Youtuber

Ceo